覺唔覺d公屋仔陣公屋味好撚惡頂？

睇佢地平時d行為舉止就知佢地咩出身啦
政府幾時考慮將香港劃分番公屋仔/租樓仔活動範圍同私樓仔活動範圍
唔可以比d低等人種再搞衰香港

認真 有D人個身有陣味
點知上到佢屋企正正係嗰陣味
唔知係咪唔衛生定屋企唔通風

老老實實
後生仔真係睇得出

點分

究竟一個人有幾可憐先要周圍貼自己冇人理嘅文

前人教落: 公屋 , 公綜 , 殘津 , 白卡
人稱4大天王